其實點解一開始要撩我？好似對我好有意思咁？

由第一日識你果日，
你主動走埋嚟撩我講野。

有一日嚮一樓locker聽住歌拎野嘅時候，
你又突然出現嚮我後面，
仲主動介紹自己叫阿C，
問我點稱呼，係咪Year 2...
其實大家坐埋同一行冇理由唔知係同一班，
我知道你都係為咗搵話題。

然後，我上一樓部水機斟水，
你又突然嚮我後面出現，
又話乜咁啱呀，又見到你之類。

跟住有次嚮巴士站等車返學校，
你明明嚮巴士站排隊頭，
我排隊中間我聽緊歌，
原本都冇諗住要理你，
但你都要主動由隊頭走埋嚟同我傾偈。

有次你見到我話我條Tie打得咁靚，
明明你條Tie你個fd己經幫你打好，
你卻要走埋嚟要我幫你打多次，
仲話我打得又快又靚。

有幾日搭車你嚮巴士站見我唔到，
就用個好sad嘅樣望住我，
問我點解，我話我瞓晏咗，
你就慢慢面向我倒後行去校務處方向。

第二日我又瞓晏咗，
遲咗返學，
你又嚮課室問我：「點解今日又唔見你嘅？」
我依然答你，我瞓晏咗。

然後有日我同其他人討論份Assignment
你又走埋嚟一齊聽，面紅咁望住我，
我特登問你：「你塊面咁紅嘅？你好熱牙？」

有次嚮走廊我地面對面行過
我地都不知不覺眼神互望咗8秒
嚮果一刻我對你心動咗
然後大家行到面前心微笑
你仲問我，我條Tie去咗邊。
我話嚮班房。

有次放學，我嚮樓梯行落地下，
你仲要留嚮學校上堂，
仲主動揮手同我講拜拜。
其實我好開心。

11月11日果日朝早有罷工罷課塞鐵運動，
你whatapps問我果日返唔返學，
我影埋張相比你同你講，冇車返唔到學。
跟住我地之後幾日傾得愈來愈投契。
仲講笑話要食咗我。

有日我見唔洗返學又住得近，
所以先約你跑步，
我嚮你樓下等你，
你落到嚟果刻，
但我地竟然著埋同一隻顏色嘅T-Shirt。
有冇咁巧合？六合彩唔見你中？

你仲講咗好多你屋企嘅野比我聽，
連住幾樓都講埋比我知，
仲話比我知原來又一城棵聖誕樹，
係你小時候嘅回憶,
雖然己經燒咗。
你仲會唔會去扮樹？我幫你影相？

sorry其實果晚我whatapps講咗啲過份嘅說話
係因為我真係對你動咗真心，
我好掛住你，想見到你，
而果日你又好似對我好冷淡咁，
我果一刻真係好嬲，
所以好衝動咁block左你。
其實事後我好後悔。

直到有一日我好似痴咗線咁，
無啦啦忍唔住send咗首歌比你聽。
你問我係咪果日跑步有啲乜野誤會，
你話普通朋友之間跑步好正常。
但其實唔係，我反而想問你點解當初要扮到對我好有興趣咁？
如今又一盆冷水淋落嚟？

於是乎我地接著落嚟變得好冷淡，
連見到面都好似扮唔識咁，
我覺得真係好辛苦，
所以我果朝早見到你就叫停你。
諗住同你做返朋友，
但其實大家個心好清楚，
再也返唔到轉頭。

祝福你，你要幸福，搵到你鍾意嘅人。
我地以上嘅回憶就趁新年之前忘記咗佢啦。
對唔住，做唔到陪你過聖誕節同新年嘅人。

狗公黎 算啦

too long dont read

仆街狗公一名

每人射左幾次？

你wtsapp講左乜

ok

55

話知佢狗公定狗乸 算啦
真係唔好咁認真

可能佢謙悶咪搵個人嚟玩下咁囉

睇頭同尾都好易明

算啦，當我自作多情，

野都未扑點射？

有啲hurt嘅野

好行唔送

Gay

Through the Night

睇頭同尾會易啲明

千萬唔好再做朋友 只會on9落去

les架

其實我都冇諗過再理佢

我遇過仲勁嘅 接收工等我兩個鐘 飲大左送我返到屋企張床話當我朋友

下次唔好咁易露底牌

好大機會佢搵返你

佢想同你扑野

唔搵就最好
唔好再打擾大家

會唔會係佢已經冇哂feek咋
佢鐘意你個陣你唔俾機會佢
你鐘意翻佢個陣就已經過哂最好時機

Fwb

睇到打tie 先知係gay

或者啦

Friend with benefits

男女校打tie好正常啫

下
你係毒撚？

唔撩吓點知啱唔啱feel

互相打tie 大車
好撚gay

唔扑過野點知鐘唔鐘意？

佢冇估錯，的確係男女校

因為人地係直男黎

扑野唔洗鐘意
係睇吓夾唔夾好似係

互打tie

好撚gay

牙你老母

潮文黎？

因為你訓教唔戴Bra
算了

拉

垃圾post
拉

大家討論係咪唔識用不推文？

下話？直男

好似睇下夠唔夠大

呀！死卡比！

原創架，真人真事。

不嬲唔戴bra

都話les架咯

唔係好識，請指教。

識唔識不推文回覆呀

撳send個下有得揀
死假膠

屌你老母咁都熱門

係你衰姐
唔比機會人

on99

你wtsapp唔理我 我咪唔打擾你囉 費時你又尷尬啦

是咪咁？

so9rry lo

你whatapps 成日打sticker好似 hea 覆咁，我覺你唔想理我多啲囉。

我條tie

你條tie

Gay味濃到

善用起底功能

明顯係gay post

有次你見到我話我條Tie打得咁靚，
明明你條Tie你個fd己經幫你打好，
你卻要走埋嚟要我幫你打多次，
仲話我打得又快又靚。

好Gay

其實好多中學冬季校服男女都要打呔咁就話係gay